想畫字 你打我畫 限9點前

最好畫英文 中文好難畫 速度可能會慢啲 唔好介意

推

love you to the moon and back
Thanks

This could be the end of everything

Life is unfair. Get used to it.
謝過巴打

Time is bigger then both you and me

Be Water My Friend
thanks巴打

In life, what you really want; will never come easy.
唔該巴打

may the force be with you

Do whatever you want, Never stop dreaming

You may be disappointed if you fail, but you'll be doomed if you don't try.

唔該曬巴打

唔知咁得唔得

其他巴打請等下 煮個麵食先

The only way to do great work is to love what you do. If you haven’t found it yet, keep looking and don’t settle. As all matters of your heart, you’ll know when you find it.

仆街 點畫咁快

長

You should go and love yourself

I know I'm not alone

JOANNE

我停一停先 手攰

好靚 唔該哂巴打

Secret

I want something just like this

有時間畫嗰張比巴打你

"Stay positive"

想要陽光啲

I'm just fooling myself 🤦🏻‍♂️

Free your mind

唔該 巴打

Same

I won't lose again.

Head up. Stay Strong. Fake a smile. Move on.

時間關係 細節無乜點畫sor9

好似無乜人咁好似自己同自己玩咁

好長 唔想畫

The spirit can never die

Nothing is impossible unless you think it is

靚 多謝

hea左啲 唔好介意

diu

隻手攰啦

Victimless 唔該巴打

盡量框住目前大概

out of difficulties grow miracle

Freedom ls Yours 唔該巴打

thanks巴打

啲字好靚 唔該曬

唔該巴打

今日已經畫足一年份量

交行貨
講笑
我都知好多字 你都寫得好靚
Thank橋巴打

收貨啦喂

I will never be with you

多謝巴打 啲字好靚

中文好難畫sor